0530 狗正式攻入poly 屠城......

..

...

。。。

出黎呀

麻煩大家, 至少出到黎油尖旺先

一定要出

吊你老母

正門制服左一大堆...依家poly 係內部頂緊......
但孤立狀態

黃大仙站內有狗!!!
睇住入左去

頂撚住
我地諗方法救你地...

要人。快！！！

睇蘋果有一個比人捉左

屌 起身未

唔止

Push

理大係堡壘 但驚彈盡糧絕

但要圍魏救趙 中環(金融區）

依家內部著哂火...但狗唔入內部...poly 仔好危險.................

出啊

仆街真係唔謊唔黎明行動

救人

A CORE仲守到 守D Y Z core

屌

推

醒未。 出去啊屌

救人啊

快啲出

我地都係殺人兇手
已經出緊發 希望唔好太遲

醒啦喂

頂住 出緊嚟

好慘呀，佢地困左成日冇休息冇食野

頂住啊

以家火魔有用

救人 出嚟

頂仲呀！

屌救人呀！！！出黎呀出黎呀！

好粗暴

求下大家搭第一班車一齊幫手足

出黎呀大家！！

出啦唔該

越黎越大火...再咁會燒埋手足..........

入去啦仲圍魏救趙

救人呀

唔好準備漆彈入poly
好重要講三次
唔好準備漆彈入poly
唔好準備漆彈入poly

屋企無原料既話，千其唔好攞茄汁/辣醬/蠔油/老抽等有色既液體啊

出來大家

拉左幾多個?

出黎啦各位

出黎啊！！！

3個

門口有一堆拉左, 但睇唔到人數
一拉即比人打, 比人拖行

出撚左黎先呀

旺角都開始

大家小心

蘋果live話4-5個

打到成面血

要人啊！

頂住呀手足，我黎緊架啦

我圍你老母呀 仲分散人數

狗出動清mk?

殺人兇手？

以家要強用火魔啦 唔好比佢地入

好笑？

推翻六四呀

push

頂住...

出黎喇

#公眾安全情報 #旺角
0539 登打士街防暴發射催淚彈。

即刻出去呀！

入 core 入 Lab

個門口d 火越黎越大.....一陣燒埋自己友

就算燒唔到都唔夠氧氣

快啲出門口阿

正門已失守

要消防員呀!!!!!

好撚大火

中你老母
中立即藍絲
死全家

如果攻陷PU必有死傷

屌你老母根本係644

要救火

控制唔到火勢就大鑊

真係好撚嬲

起身啦

今日係要大家一齊向前衝！！！

我知，我知係需要好大既勇氣...

但理大既手足、香港既未來就係需要
你依份勇氣

口號：衝呀！手足！

Now睇最少3個....

我地仲可以做d咩

失控嗰班想燒左poly？係咪畜龍捉幾個 你就要自毀校園？

好想喊
究竟仲可以做咩

講真無一萬幾千都幾難救到人
Popo周圍佈晒防，要破第一重已經有難度，之後仲要面對poly班popo

有冇手足係外圍可以攻入去？

屌9黑警

出去囉屌你

need support

逼green objects開路俾消防入嚟再突圍

Dllm

圍你老母啊

守左成晚 無啦啦點比popo突破到嫁？
全部直播都係影油麻地
原全無影到點發生

你收皮喇分化撚 屌你老母

為左防三罷？頭班車時間清場

係

哦

屌 手足唔掉POPO都毀咗校園啦
反而係應該留火魔法

收皮啦

想問點解會着火？

係咪有人心口中槍

岩岩Apple話防暴同速狗多從方向推進

無限tg加布袋彈攻勢令poly失守

係保護緊自己啊dllm

收皮，可以咁易所謂「黃變中」，本身就唔撚係黃

收皮啦柒頭

犬係響理大南訪, 大約體育館果度用大約200兵力配槍插入水炮車前線手足既後方

最緊要手足冇事燒咩都冇所謂

一定MON住個PO 5點半就攻入去

五點半交更就20速龍
手足訓緊
一下驚得濟叫醒全校結果個個都失控亂放技

關閪事咩
藍絲都起碼有自己思想
你係思想都冇嘅垃圾
the hottest place in hell is reserved for those who remain neutral in times of great moral conflict

好似其實佢成晚都突破到但只係冇攻到..

popo衝左入去捉左幾件，之後成班經大樓梯上2樓，之後瘋狂掉火魔

你班仆街肯起身未呀DLLM
訓夠未呀DLLM

中你老母

用警嫂同裝甲來回耗手足mp

屌你老母

我地做緊嘢啦 頂撚住poly

其實咁講，班狗一早可以咁做，佢地係要消磨你地力量先拖咁耐

水炮車係柯士甸道方向噴緊，另一班popo突然好似係科學館方向果度衝入黎

#理大
為大家講解下方才情況
速龍小隊成員配合水炮車3方面作推進，包括歷史博物館、紅火天橋、柯士甸道，其後有速龍小隊成員從漆咸道南鐵絲網衝入，截斷暢運道示過百威者退路，並推進至正門位置拘捕多名嘗試撤回校園內的示威者
⚠️理工大學周邊防線全部失守⚠️
示威者退守大學正門長樓梯，並向正面投擲汽油彈架設路障。現場傳來不少示威者的慘叫聲以及陶哭聲。

@抗爭前線

冇錯 中立仲衰過藍

唔好咁撚癡線喇仲中立 企道德高地以為自己好醒？

出來啦pk

頭先個班係俾速狗趕入理大既手足？

即係外來人？

我想死 無力感好重
依家出發係咪已經太遲

燒到咁，消防都唔出現

d火有d失控
所以話汽油彈米亂掟 唔係燒馬路燒rb
係攞嚟燒狗 唔係紅燒狗肉唔好掟

應該驚天光多支援

唔係

出黎啦仆街 遲到好過冇到

消防成晚冇影

而加即刻開返街燈？

WTF 拉咗過百?

可能誤解咗啫……話晒都係叫sosad…
罰晒你兩個陪我去理大啦…

大家救人都要等頭班車

班狗服侍既係港豬，比港豬安全返工先係重點

已經喺站度等頭班車 唔見街坊身形

港共正苦部門黎

起身啦！救命呀！

有線影到入面好多手足

手足們要喺嗰一刻阻止班狗突進 諗依個都係唯一辦法
只希望手足們可以守多陣

成晚注意力集中晒去柯士甸道，唔記得咗漆咸道南成堆popo

直播見到有手足係樓梯前比狗夾住頭 走唔到
但之後樓梯上面既手足就係咁放火魔
依家燒到咁大
唔知比狗夾住頭個手足點樣

救護車入面都有狗 你話呢 消防咩取態

咁肯罷未

天光啦🥺🙏🏻 香港人 今次可唔可以一齊重演六一二 共同進退呀？

你死撚開啦 俾人屌兩句就自己立場都無埋
你賤過狗

唔好理條汁那豬啦

頂住呀

0549 #理大
記者：現時理大有好多傷者，包括中左催淚彈/中椒/帶唔切豬咀等嘅傷者

仲要熄埋街燈，好黑，襯機再突襲

聖誕樹就仆撚住救

今日係要大家一齊向前衝！！！

我知，我知係需要好大既勇氣...

但理大既手足、香港既未來就係需要
你依份勇氣

口號：衝呀！手足！

車撞狗，屠狗都唔割呀！！！

所以話半夜一定要有哨兵

屌真係黎明行動，不過係popo囉！

遊戲台都廢撚事理你條傻鳩
依家即block先

你用腦諗下。本身物資唔夠、仲係度浪費火魔、 D人係咁叫冇在掉 成5-10分鐘。 最尾仲要自己友開喉 救火。你話我分化？

千祈唔好燒poly周圍既樹, 會變成火海

我要所有人一醒睇到呢個POST

你睇下自己
幾撚柒
幾多人屌你條垃圾

垃圾中立撚話人分化
人唔笑狗都吠

全世界block柒呢條垃圾thx

今晚出去救人個班 都入唔到去

直接出發poly

屌你老母呀

有咩入口未有狗

仲要救人嗰班自己分分鐘被人拉埋

搞完中大搞poly
起身開花救學生！

出發救人呀屌

當下受驚失理性

不完美，可接受，有待改善

係咪已經有狗入到poly平台
毒果個live右下角寫住"防暴警攻入理大"…

冇⋯⋯

起身啊

入左正門姐

我要救人呀。。。。。。。。。

立場活噴水池有

可以點救。。。

唔好再嘥時間屌件中立毒撚
準備出門既準備好

攻左 拉左人 依家退左 但係無人救既話 到最後一定拉曬

起身救人呀

成晚都係得一個出口有LIVE
其他位咩情況其實唔知

咁我可以點去poly救人

然後你會發現入嚟嘅所謂消防都係 green object

無gear嘅去邊度 好驚自己跑得慢會拖累手足

人呢dllm ？
唔撚係又遲到啊嘛

救手足

好似拉唔少

無人入到去，班議員想入都傾唔掂

poly 要人救命

起身啊 出去啊

4-5

冇gear既去sd高位幫手哨
sd望落去睇到好多條路

直接殺過去啦

屌佢老未究竟今晚有幾多狗力 poly咁多狗旺東都仲有狗黎包抄

出去 要人

連記者都影唔到型狗點跑入黎

頂撚住。就天光！！！

起身啦！出嚟呀！救人呀！

香港人團結呀！手足頂住呀！

⚠️‼️ 理大正門已經失守，求下外圍手足攻入去
⚠️‼️ 理大正門已經失守，求下外圍手足攻入去
⚠️‼️ 理大正門已經失守，求下外圍手足攻入去

武警, 公安, 老解

而家見到分化同5毛直接block

唉

日出了 燈力開始消退

往火車站天橋都有火魔法 水池樓梯有大量狗同火魔法 應該走唔到

nowtv影到手足被拉後仲比狗私刑

😭😭😭😭😭

屌你去沖個涼出返嚟咁嘅?
點樣無啦啦攻破防線架!??

入到狗屋仲得了嘅

起身出嚟呀!!!!!!
救我中同呀

唔係今晚 係每晚
本來香港就係警力過盛
而家仲要唔駛行咇

唔記得對面軍營？

想去poly但又驚一到紅磡一落地就比狗逗

今日係要大家一齊向前衝！！！
唔會有路入到去理大，因為全部封晒，今日出得黎就預左要大家一齊衝防線

我知，我知係需要好大既勇氣...

但理大既手足、香港既未來就係需要
你依份勇氣

口號：衝呀！手足！

車撞狗，屠狗都唔割呀！！！

漆咸道北集結反攻入去打出破口

唔撚洗你表示喇 屌你老母臭閪

一係紅磡站直出一係海皮兜去尖東入。

救手足呀

小朋友頂住 揸緊車出來 盡救

捉左果幾個起碼要有名，唔係真係會死架

手足!
be water

屠左城
班港豬仲訓緊
訓訓訓訓
返工返工返工
DLLM

求下大家救下我d學弟妹同手足

有冇止汗劑扔落d火到 爆大火d
等人黎救你地！
頂住

比人屌都唔識摺埋
講得呢句仲好意思話自己中立撚

出黎呀！！！！

好需要大家接力 我頂左成晚啦 求下你地唔好淨係9up 係出就快

屌你老母滕錦光呂汝漢龜撚完未

Poly 既手足如果無得捉啲 NDS 內地生做人質就無辦法架喇

黑警要攻一定攻到，佢初諗住 消耗戰，但到天光要清場返工你明啦。

中佢老母個臭爛晒呀

其實唔關啲彈同tg事
主要係火魔消耗得緊要
同埋科學館道突襲後方先出事

行公主道
京士柏
何文田 過唔過倒理大？

真係要入
求下你地！！！

咩裝都無 得個爛鬼口罩既和理非可以幫到啲咩

我地由佐敦頂到旺角 殺唔到入去 對唔住你地...

拉幾個? 頭先見有PO話拉上百嚇撚死

PUSH
無藉口喇救人

黎明行動，同我塞爆佢

根本圍曬，你睇差佬部署都係斷外界聯繫，諗住天光前解決。

無返二三百萬人反包圍都做唔到啲乜。

燒書換取休息時間

快反包

大慨拉左幾多個

我有朋友響入面 佢話佢地重頂到一段時間
要去救人都未遲架！大家可唔可以去救人
求下大家....

投唔投都無命

Me2

救人要緊
一個都不能少

要出呀 撐住呀

不如你黎聞下我幾臭。

未知，不過now影到手足被捕後畀班狗私刑

入到狗屋肯定仲癲

今日係要大家一齊向前衝！！！
唔會有路入到去理大，因為全部封晒，今日出得黎就預左要大家一齊衝防線

我知，我知係需要好大既勇氣...

但理大既手足、香港既未來就係需要
你依份勇氣

口號：衝呀！手足！

車撞狗，屠狗都唔割呀！！！

尖東集結反攻入去打出破口

Help

翻左黎啦屌你 唉

好想喊
心好痛
唔可以忘記

應該係ming仔嗰啲

【Now新聞台】清晨五時半，警方開始攻入理工大學，有示威者被捕。

警方清晨五時半由科學館道開始攻入理工大學，有警員在其他大廈天台，向位於理工大學平台的示威者不斷發射催淚彈。

示威者以大量汽油彈還擊，不時傳出多下爆炸聲，火勢非常猛烈，相信行動是為阻止警員攻入學校。學校入口位置火光熊熊，場面一遍狼藉。示威者一輪汽油彈攻勢後，警方暫時後退。

理工大學一帶衝突由昨日下午爆發，一直持續至今晨，警方在理大周邊設下防線，不准許再有其他示威者接近，部分人離開時校園被捕。

#紅磡
0622 漆咸道北天橋 3示威者被捕

過到

舍得起身未呀?舍得起身未呀?舍得起身未呀?舍得起身未呀?

只要救到手足 魔法成個poly都唔割
反正校長紅底 校委又藍到仆街
燒左都唔會心痛

唔夠人仲圍。傻？

要人要資源！！！

蘋果live見唔到有手足
係入曬室內定點?

SOS

跪求香港人立即出黎救香港人

好事黎，唔影入面咁班popo未必知入面環境，唔敢咁輕易進攻，總之五點半個轉突襲中，大多手足都走得甩

但入面好多傷者

30手足係咪捉哂??

300*

呢個唔到我地控制，就算知道有人傷，班popo一樣唔放救護入去

大家幫手

依家可以點搞？

你地唔洗返工架咩
咁得閒搞呢d無謂嘢

食屎啦屌你老母五毛狗

一早block左
睇唔到條弱智講咩